nike Christmas 15% off

有冇人成功落到單? 我去俾錢個step就會彈 '訂單創建異常' 出黎
好想買KD9呀

好似係減價貨品extra15%off喎

係selected三件extra15%off

又打去CS reset個acc
之前試過

標題set得唔好

我用到佢個discount 但係俾唔到錢